iPhone iPad 洗唔洗裝防毒軟體？

iPhone iPad 洗唔洗裝防毒軟體？

梗係要啦，你冇睇新聞iphone成日俾人hack咩

無得揀洗唔洗
無得裝

緊係要啦
裝Hao123
電腦都要啦

咁你裝邊隻？

如果用safari,
原則上,你冇JB係拎唔到你既用戶資料

係有可能d app 拎你過多權限,你可以入返去設定揀

除此之外,因為apple唔似android咁易比權限app,又唔會比app係背景run,所以都算幾安全

冇裝防毒需要

唔單只Iphone ipad
個人都要裝

360必裝

要 金山好用

norton internet security

好多都係JB左先易比人hack

之前有防毒公司老細話短時間內如hack唔到iOS
就表演食鞋
結果hack唔到失敗左走數冇食鞋

就算真係有漏洞
好多時短時間內就出更新fix左

除非你係專業hacker
否則都唔易hack到
專業hacker講緊係乜野OS都hack到個種
通常呢種人都係專搞破解野
甚至之後比大公司收為己用改做保安專家

你覺得要唔要

......

快啲裝 自己個腦都要裝 最好推薦係360安全管家

搭單問andriod 機裝咩防毒好？？

留名

Apple Music

Move to iOS 啦不如

都唔知裝黎做咩

一定要裝綠霸同360